夾 office 365

有冇人有興趣

有興趣可留 contact / hkgolden pm

巴打你是咪有興趣

相信呢度多數人都係買淘寶幾蚊嗰啲ac 或者直接破解，肯用正版嘅應該要推多幾日至見到

幾錢

樓豬咪畀咗link

$150 一年

樓豬其實係想睇下呢度有幾多個高登仔

除返開唔係$100左右一個人JA咩

齊人除返就平均 130
齊人咪係囉

痴撚線叫連登仔比錢

夾 office 而唔淘寶已經係一大進步，竟然仲咁多負皮

Tg?

夠人未

年年都唔夠，執返少少幫補吓咁解

可以用轉數快畀錢？

fps identifier / payme qr code / alipay qr code
all welcome

幫樓豬倒米

水魚 post

唔明

多謝推 post

$100 就考慮支持吓
唔係就寧願自己話事一個月$78 鍾意邀邊個都得

幫手推
公司有

巴打唔好同錢鬥氣啦

多謝巴打

巴打你自己用點解都用家用唔用個人

因為想倒你米

巴打你幫襯我啦

屌會過期架
之前學校嗰個360過期成日彈岀黎煩我

很抱歉，這個邀請已不再有效。 您可以要求寄件者再次邀請您，或是在市集中購買 Office。

樓豬夠人拿？

未
上年都唔夠

夠人未?
我有興趣join

未夠
請留 Contact

LM

巴打有冇興趣

仲有位
我真係唔是為賺巴打錢，而係之前每年都唔齊腳
如果齊腳，我會將餘數捐去大學 + upload receipt

點解唔refund? 反正fps咁方便

唔要點解要夾，我自己買唔好？

正版365路過

有個連 payme 都驚見到個名要銀行入數

呢家咪係正版

係，
但點解要夾，唔自己私人買

咁一條友姐, 無理由要其他人要陪佢捐錢

同樓豬買，只需 HK$100 就可用一年 365。

1

2

唔抵得呢度同tg有巴打話我搵水魚同cap水啫，講到我好似等緊一人食20蚊開飯咁，所以先谷鬼氣齊章捐咗尾數
其實上年係dcfever開團，最後計埋自己都係得四個
我係唔係都要用正版 office, 唔齊人都好，自己用都係平咗
如果有巴打下年組團可以預埋我，我夾份用點都平過自己搵唔齊人，更加唔洗間唔中比人屌

你咁講，人地一陣以為我真係平咗比你

Home licence 定 business licence

home
business 好用 D?

用公司o365 licenses咪得

一年20蚊
不過個名人地定左
你考唔考慮

淘寶？

唔係。
連無限google drive, amazon prime
Office 365😂

咁大隻蛤乸隨街跳？

Amazon prime好似半年。
不過都抵屌。
而且google drive 速度快過one drive
諗辦法開間學校domain 再收生啦
然後可以用埋office 365

Telegram傾

有性趣

Volume licensing?
我公司定期有舊同事舉報用老翻 ，自己電腦錯 license 都死

香港如果拎正牌host ，唔做生意實回唔到本

自己電腦錯 license 都死係點死？

自己電腦用 Office 家用版但攞返公司用，咁樣算唔算商業用途，家用版可以用於商業用途？

咁要睇 t and c 先知
用 Home 版做 business 野如果同授權唔同就算唔得應該捉唔到我當刻做緊公司野？

但如果本身係翻版，又或者係大陸一間中學既學生版，要捉就就一睇 product key 會知？
即係拎返公司部電腦連翻版 game 都唔會裝咁解姐我估

話時話齊人未

未

唔知上面兩個 tg 係留我名定廿蚊
聽日先 Tg ，唔想嘈醒人

我無聊人join放心🤙🏻
不過如果你唔想搵人 我可以比link你試20蚊果個

唔駛喇, 我自己本身 annual subscription

其實我本身都有買google drive
不過得100GB
如果有500GB $300-350 我都okay
可惜無

有套正版2019多左出嚟, 想放
有意者請留聯絡

Telecram 傾

你賣幾錢，有冇tg？

仲有一位，有冇巴打有性趣

去緊旅行，有性趣請 tg

唔係好明點夾
咁咪大家都睇到對方擺咩？

去專上讀返個course咪有得用

淘acc iPad 都support ma?

巴打仲有無位 有性趣

請問full左未？